
                      Excelente historia. Interpretacion. Banda sonora.... Todo. Cher impecable, Aguilera no lo hace nada mal en la interpretacion, eso si, su voz Perfecta. Os la recomiendo.
        
            